一個人食一舊水壽司難d定一舊水點心難d？

點心

屌你老母一舊壽司好少少都唔止一百啦

點心
但其實兩個都唔難。。

3-4個頂點/特點都夠啦

壽司都係四五碟，成年男人何難之有

要視乎你食乜壽司
如果係爭鮮3蚊舊都好有挑戰性

大とろ$100

X.O. 醬煎腸粉 190

一舊水bobo難d, 加左價一舊水食唔到

高級西樓一舊水叫一籠蝦餃

去陸羽或者出名啲嘅中菜廳食點心一個人都唔止二百蚊啦
香港真係有咁多窮人咩

飲一舊水啤酒難d定一舊水可樂難d？

去高級少少嘅日本餐廳

最多打和

其實唔難

全部哎晒馬拉糕可能點心難d

去元氣叫四粒呑拿魚腩都唔止一舊啦，有幾難

叫100蚊叉燒包